大把時間?

真係好唔鍾意啲人講（咁後生大把時間啦）
其實一個人冇咩事係唔會知自己有幾多時間
但點解講得出大把時間呢句野